做議員響議會舉牌叫口號都拉得...

胡志偉話要留守議會戰線...
又唔夠票...
佢地既抗爭除左每人每月響政府庫房掘十幾雞...
仲有乜做到？
重唔走，係未要見到用國安法拉鳩佢地
妨礙政府運作，送中審送入集中營囚終身
連碧雲姨都比獄卒搞埋...
先見到棺材識流淚？

咁本身就算35+都一樣會照拉
咁係唔係全部有參加初選嘅之後都應該放棄？

你總辭，佢會引入假民主派
真係好難做！
但留低真係無意義。

掘政府糧已經夠

街頭抗爭你走得甩可以無事
做議員無走得甩嘅可能性，所以有糧出沒問題

好多事做嘅時候本身唔知意義
無做時先知出事

真正坐定定唔洗做等出糧

守，守你老母咩？